求大家推番721啲POST上黎

突然見到好多廢文 真係好恐怖

推

721港島見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

721見

小弟已經好努力

各位手足由而家開始請只推721 post

721

各位手足由而家開始請只推721 post

由今日開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

p